# [Live Link](https://narsoft-task.netlify.app/)

Hakkımızda sayfası about sekmesine konumuştur.

Recent News kısmında page yapısı oluşturuldu.

Data axios ile çekilmiştir.

Sadece Carousel de Bootstrap yapısı ile kurulmuştur.


